<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Aufiblue Projekte</title><link>https://www.aufiblue.de/</link><description>Recent content on Aufiblue Projekte</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de-de</language><copyright>Copyright &amp;copy; 2020 Finn Immerheiser. Hugo Theme Designed by [Themefisher](https://themefisher.com)</copyright><lastBuildDate>Thu, 12 Nov 2020 12:02:00 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://www.aufiblue.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Aborea - Zombie Apocalypse Mode!</title><link>https://www.aufiblue.de/blog/009-aborea-zombie-apocalypse-mode/</link><pubDate>Thu, 12 Nov 2020 12:02:00 +0200</pubDate><guid>https://www.aufiblue.de/blog/009-aborea-zombie-apocalypse-mode/</guid><description>&amp;ldquo;Aborea - Zombie Apocalypse Mode&amp;rdquo; ist eine Erweiterung für das Tischrollenspiel Aborea. Es geht in dieser darum, dass auf dem Kontinent Palea eine Zombie Apokalypse stattfindet. Ein ständiger Kampf ums überleben beginnt!
Viel Spaß beim Lesen und Spielen!
Aborea - Zombie Apocalypse Mode Charakterbogen Erweiterung zum Charakterbogen Übersicht wichtiger Gegenstände Mein-Abenteuer-Bogen Hilfsblatt zur Kreaturenerschaffung Gegenstandsliste (leer) Die Dateien unterliegen dieser Lizenz: „Namensnennung 2.0 Deutschland (CC BY 2.0 DE)&amp;rdquo;</description></item><item><title>Aufiquest!</title><link>https://www.aufiblue.de/blog/008-aufiquest/</link><pubDate>Sat, 07 Nov 2020 12:02:00 +0200</pubDate><guid>https://www.aufiblue.de/blog/008-aufiquest/</guid><description>Guten Tag!
Nun ist nach &amp;ldquo;Raupen&amp;rdquo; auch schon mein zweites eigenes Tischrollenspiel fertig! Es ist kurz gehalten und somit leicht zu erlernen.
Viel Spaß damit!
Aufiquest - Das Tischrollenspiel Charakterbogen Erweiterung zum Charakterbogen Übersicht wichtiger Gegenstände Gegenstandsliste (leer) Castle Coins Castle Coins 5er Banknoten Castle Coins 10er Banknoten Castle Coins 20er Banknoten Castle Coins 50er Banknoten Castle Coins 100er Banknoten Castle Coins 200er Banknoten Castle Coins 500er Banknoten Castle Coins Banknoten Blanko Die Dateien unterliegen dieser Lizenz: „Namensnennung 2.</description></item><item><title>Gegenstandskarten</title><link>https://www.aufiblue.de/blog/006-gegenstandskarten/</link><pubDate>Mon, 02 Nov 2020 21:03:00 +0200</pubDate><guid>https://www.aufiblue.de/blog/006-gegenstandskarten/</guid><description>Ich habe einige Vorlagen für Gegenstandskarten entworfen und stelle sie euch hier nun zum Download.
Gegenstandskarten selbst erstellen Nahrungskarten - Rückseite Trinkwasserkarten - Rückseite Waffenkarten Nahkampf - Rückseite Waffenkarten Fernkampf - Rückseite Rüstungskarten - Rückseite Die Dateien unterliegen dieser Lizenz: „Namensnennung 2.0 Deutschland (CC BY 2.0 DE)&amp;rdquo;</description></item><item><title>Spielhilfen für Aborea</title><link>https://www.aufiblue.de/blog/007-aborea/</link><pubDate>Mon, 02 Nov 2020 21:02:30 +0200</pubDate><guid>https://www.aufiblue.de/blog/007-aborea/</guid><description>Ich habe einige Charakterbögen etc. für das Tischrollenspiel Aborea entwickelt und stelle sie hier zum Download.
Alternativer Charakterbogen Erweiterung zum Charakterbogen Übersicht wichtiger Gegenstände Alternativer Mein-Abenteuer-Bogen Hilfsblatt zur Kreaturenerschaffung Gegenstandsliste (leer) Die Dateien unterliegen dieser Lizenz: „Namensnennung 2.0 Deutschland (CC BY 2.0 DE)&amp;rdquo;</description></item><item><title>Würfelchips</title><link>https://www.aufiblue.de/blog/005-wuerfelchips/</link><pubDate>Mon, 02 Nov 2020 21:02:00 +0200</pubDate><guid>https://www.aufiblue.de/blog/005-wuerfelchips/</guid><description>Würfelchips - Was ist das? Wer einmal einen bestimmten Würfel nicht zur Hand hat, ihn aber braucht, um Rollenspielen zu können, kann sich diese alternativen „Würfel&amp;rdquo; herunterladen.
Beispielsweise wenn man einen W6 benötigt, kann man eine 1, 2 usw. (bis 6) ausschneiden und in ein Gefäß werfen. Dann greift man, ohne hinzuschauen, hinein und zieht eines dieser „Würfelchips&amp;rdquo; heraus. Diese Zahl hat man dann gewürfelt.
Eine weitere Möglichkeit, diese Chips zu verwenden, ist es, sie zu mischen und dann einen zu ziehen.</description></item><item><title>Aufiblue</title><link>https://www.aufiblue.de/author/aufiblue/</link><pubDate>Thu, 22 Oct 2020 22:28:53 +0200</pubDate><guid>https://www.aufiblue.de/author/aufiblue/</guid><description>Wie entdeckte ich Pen and Paper? Vor etwa einem Dreivierteljahr hörte ich einen Podcast namens „Zeitsprung”, der mit einem Anderen namens „3W6” eine gemeinsame Podcast-Folge aufnahm. Ich interessierte mich dafür und so gelangte ich auf diesen Podcast. Er setzt sich mit dem Thema Pen and Paper auseinander und ich hörte mir einige Folgen an.
Wie ging es danach weiter? So stieß ich schnell auf weitere Pen and Paper Podcasts wie „Rookie’s Die”, „Dungeon Starter” oder „Pen and Paper” von den Rocketbeans.</description></item><item><title>Raupen!</title><link>https://www.aufiblue.de/blog/004-raupen/</link><pubDate>Thu, 22 Oct 2020 22:04:00 +0200</pubDate><guid>https://www.aufiblue.de/blog/004-raupen/</guid><description>Guten Tag!
Nun ist mein erstes eigenes Tischrollenspiel fertig! Es ist kurz gehalten und somit leicht zu erlernen.
Viel Spaß damit!
Raupen - Das Tischrollenspiel Charakterbogen Erweiterung zum Charakterbogen Übersicht wichtiger Gegenstände Gegenstandsliste (leer) Rappel Die Dateien unterliegen dieser Lizenz: „Namensnennung 2.0 Deutschland (CC BY 2.0 DE)&amp;rdquo;</description></item><item><title>Eure Fanwerke</title><link>https://www.aufiblue.de/blog/003-fanwerk-downloads/</link><pubDate>Wed, 21 Oct 2020 18:12:00 +0200</pubDate><guid>https://www.aufiblue.de/blog/003-fanwerk-downloads/</guid><description>Hallo!
Ein Angebot: Kontaktiert mich gerne, schickt mir Eure eigenen Erweiterungen und Pen and Paper Rollenspiele -welche ganz egal- als Dateien und ich werde diese hier unter eurem Namen verewigen, solange sie nicht sexistisch oder rassistisch veranlagt sind und niemanden verletzen.</description></item><item><title>Sonstige Spielhilfen</title><link>https://www.aufiblue.de/blog/002-sonstige-spielhilfen/</link><pubDate>Mon, 19 Oct 2020 12:41:30 +0200</pubDate><guid>https://www.aufiblue.de/blog/002-sonstige-spielhilfen/</guid><description>Hallo, hier stelle ich in unregelmäßigen Abständen diverse unzugeordnete Spielhilfen für das Tischrollenspiel aus. Diese biete ich dann zum Download an.
Portrait Bogen Stop!-Cards Stop!-Cards druckerfreundlich Die Dateien unterliegen dieser Lizenz: „Namensnennung 2.0 Deutschland (CC BY 2.0 DE)&amp;rdquo;</description></item><item><title>Mein erster Post</title><link>https://www.aufiblue.de/blog/001-new-post/</link><pubDate>Fri, 16 Oct 2020 20:04:57 +0200</pubDate><guid>https://www.aufiblue.de/blog/001-new-post/</guid><description>Guten Tag!
Ich, also Aufiblue, erfinde und entwickle Pen and Paper Rollenspiele. Es ist noch vieles geplant! Ich und mein technischer Support namens Martin haben viel an dieser Website gearbeitet. Sie ist sehr viel flexibler als die Alte und ich habe viel mehr Spielraum. Nun habe ich sogar einen Blog und kann Einträge verfassen! Auf der alten Seite wäre das kaum möglich gewesen.
Viel Spaß mit den Erweiterungen und Rollenspielen ;) !</description></item><item><title>Datenschutz</title><link>https://www.aufiblue.de/blog/000-datenschutz/</link><pubDate>Thu, 01 Oct 2020 20:04:57 +0200</pubDate><guid>https://www.aufiblue.de/blog/000-datenschutz/</guid><description>Datenschutzerklärung Einleitung Mit der folgenden Datenschutzerklärung möchten wir Sie darüber aufklären, welche Arten Ihrer personenbezogenen Daten (nachfolgend auch kurz als &amp;ldquo;Daten“ bezeichnet) wir zu welchen Zwecken und in welchem Umfang verarbeiten. Die Datenschutzerklärung gilt für alle von uns durchgeführten Verarbeitungen personenbezogener Daten, sowohl im Rahmen der Erbringung unserer Leistungen als auch insbesondere auf unseren Webseiten, in mobilen Applikationen sowie innerhalb externer Onlinepräsenzen, wie z.B. unserer Social-Media-Profile (nachfolgend zusammenfassend bezeichnet als &amp;ldquo;Onlineangebot“).</description></item><item><title>Impressum</title><link>https://www.aufiblue.de/blog/000-impressum/</link><pubDate>Thu, 01 Oct 2020 20:04:57 +0200</pubDate><guid>https://www.aufiblue.de/blog/000-impressum/</guid><description>Impressum Angaben gemäß § 5 TMG Finn Immerheiser
Blücherstraße 14
26603 Aurich
Vertreten durch:
Martin Jahr Kontakt:
Telefon: 0170-371 66 36 E-Mail: martin@anfinema.de Verantwortlich für den Inhalt nach § 55 Abs. 2 RStV: Martin Jahr
Blücherstraße 14
26603 Aurich
Haftungsausschluss Haftung für Inhalte Die Inhalte unserer Seiten wurden mit größter Sorgfalt erstellt. Für die Richtigkeit, Vollständigkeit und Aktualität der Inhalte können wir jedoch keine Gewähr übernehmen. Als Diensteanbieter sind wir gemäß § 7 Abs.</description></item></channel></rss>