<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Aufiblue Projekte</title><link>https://www.aufiblue.de/</link><description>Recent content on Aufiblue Projekte</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de-de</language><copyright>Copyright &amp;copy; 2020 Finn Immerheiser. Hugo Theme Designed by [Themefisher](https://themefisher.com)</copyright><lastBuildDate>Thu, 22 Oct 2020 22:04:00 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://www.aufiblue.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Raupen!</title><link>https://www.aufiblue.de/blog/004-raupen/</link><pubDate>Thu, 22 Oct 2020 22:04:00 +0200</pubDate><guid>https://www.aufiblue.de/blog/004-raupen/</guid><description>Guten Tag!
Nun ist mein erstes eigenes Tischrollenspiel fertig! Es ist zwar sehr kurz gehalten, somit aber auch nicht allzu schwer zu erlernen.
Viel Spaß damit!</description></item><item><title>Eure Downloads</title><link>https://www.aufiblue.de/blog/003-fanwerk-downloads/</link><pubDate>Wed, 21 Oct 2020 18:12:00 +0200</pubDate><guid>https://www.aufiblue.de/blog/003-fanwerk-downloads/</guid><description>Hallo!
Ein Angebot: Kontaktiert mich gerne, schickt mir Eure eigenen Erweiterungen und Pen and Paper Rollenspiele -welche ganz egal- als Dateien und ich werde diese hier unter eurem Namen verewigen, solange sie nicht sexistisch oder rassistisch veranlagt sind und niemanden verletzen.</description></item><item><title>Spielhilfen</title><link>https://www.aufiblue.de/blog/002-boegen/</link><pubDate>Mon, 19 Oct 2020 12:41:30 +0200</pubDate><guid>https://www.aufiblue.de/blog/002-boegen/</guid><description>Hallo, ich habe Charakterbögen und weitere Spielhilfen vor allem zu bestimmten schon bestehenden Pen and Paper Rollenspielen erarbeitet und möchte nun einige von ihnen hier veröffentlichen.
Allgemein Gegenstandskarten selbst erstellen Nahrungskarten - Rückseite Rüstungskarten - Rückseite Portrait Bogen Stop!-Cards Stop!-Cards druckerfreundlich</description></item><item><title>Mein erster Post</title><link>https://www.aufiblue.de/blog/001-new-post/</link><pubDate>Fri, 16 Oct 2020 20:04:57 +0200</pubDate><guid>https://www.aufiblue.de/blog/001-new-post/</guid><description>Guten Tag!
Ich, also Aufiblue, erfinde und entwickle Pen and Paper Rollenspiele. Es ist noch vieles geplant! Ich und mein technischer Support namens Martin haben viel an dieser Website gearbeitet. Sie ist sehr viel flexibler als die Alte und ich habe viel mehr Spielraum. Nun habe ich sogar einen Blog und kann Einträge verfassen! Auf der alten Seite wäre das kaum möglich gewesen.
Viel Spaß mit den Erweiterungen und Rollenspielen ;) !</description></item><item><title>Datenschutz</title><link>https://www.aufiblue.de/blog/000-datenschutz/</link><pubDate>Thu, 01 Oct 2020 20:04:57 +0200</pubDate><guid>https://www.aufiblue.de/blog/000-datenschutz/</guid><description>Datenschutzerklärung Einleitung Mit der folgenden Datenschutzerklärung möchten wir Sie darüber aufklären, welche Arten Ihrer personenbezogenen Daten (nachfolgend auch kurz als &amp;ldquo;Daten“ bezeichnet) wir zu welchen Zwecken und in welchem Umfang verarbeiten. Die Datenschutzerklärung gilt für alle von uns durchgeführten Verarbeitungen personenbezogener Daten, sowohl im Rahmen der Erbringung unserer Leistungen als auch insbesondere auf unseren Webseiten, in mobilen Applikationen sowie innerhalb externer Onlinepräsenzen, wie z.B. unserer Social-Media-Profile (nachfolgend zusammenfassend bezeichnet als &amp;ldquo;Onlineangebot“).</description></item><item><title>Impressum</title><link>https://www.aufiblue.de/blog/000-impressum/</link><pubDate>Thu, 01 Oct 2020 20:04:57 +0200</pubDate><guid>https://www.aufiblue.de/blog/000-impressum/</guid><description>Impressum Angaben gemäß § 5 TMG Finn Immerheiser
Blücherstraße 14
26603 Aurich
Vertreten durch:
Martin Jahr Kontakt:
Telefon: 0170-371 66 36 E-Mail: martin@anfinema.de Verantwortlich für den Inhalt nach § 55 Abs. 2 RStV: Martin Jahr
Blücherstraße 14
26603 Aurich
Haftungsausschluss Haftung für Inhalte Die Inhalte unserer Seiten wurden mit größter Sorgfalt erstellt. Für die Richtigkeit, Vollständigkeit und Aktualität der Inhalte können wir jedoch keine Gewähr übernehmen. Als Diensteanbieter sind wir gemäß § 7 Abs.</description></item></channel></rss>