<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Blogs on Aufiblue Projekte</title><link>https://www.aufiblue.de/blog/</link><description>Recent content in Blogs on Aufiblue Projekte</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de-de</language><copyright>Copyright &amp;copy; 2020 Finn Immerheiser. Hugo Theme Designed by [Themefisher](https://themefisher.com)</copyright><lastBuildDate>Wed, 21 Oct 2020 18:12:00 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://www.aufiblue.de/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Eure Downloads</title><link>https://www.aufiblue.de/blog/fanwerk-downloads/</link><pubDate>Wed, 21 Oct 2020 18:12:00 +0200</pubDate><guid>https://www.aufiblue.de/blog/fanwerk-downloads/</guid><description>Hallo!
Ein Angebot: Kontaktiert mich gerne, schickt mir Eure eigenen Erweiterungen und Pen and Paper Rollenspiele -welche ganz egal- als Dateien und ich werde diese hier unter eurem Namen verewigen, solange sie nicht sexistisch oder rassistisch veranlagt sind und niemanden verletzen.
Photo by Richard Clark on unsplash.</description></item><item><title>Spielhilfen</title><link>https://www.aufiblue.de/blog/boegen/</link><pubDate>Mon, 19 Oct 2020 12:41:30 +0200</pubDate><guid>https://www.aufiblue.de/blog/boegen/</guid><description>Hallo, ich habe Charakterbögen und weitere Spielhilfen vor allem zu bestimmten schon bestehenden Pen and Paper Rollenspielen erarbeitet und möchte nun einige von ihnen hier veröffentlichen.
Allgemein Gegenstandskarten selbst erstellen Portrait Bogen Stop!-Cards Stop!-Cards druckerfreundlich Photo by Jonathan Kemper on unsplash.</description></item><item><title>Mein erster Post</title><link>https://www.aufiblue.de/blog/new-post/</link><pubDate>Fri, 16 Oct 2020 20:04:57 +0200</pubDate><guid>https://www.aufiblue.de/blog/new-post/</guid><description>Guten Tag!
Ich, also Aufiblue, erfinde und entwickle Pen and Paper Rollenspiele. Es ist noch vieles geplant! Ich und mein technischer Support namens Martin haben viel an dieser Website gearbeitet. Sie ist sehr viel flexibler als die Alte und ich habe viel mehr Spielraum. Nun habe ich sogar einen Blog und kann Einträge verfassen! Auf der alten Seite wäre das kaum möglich gewesen.
Viel Spaß mit den Erweiterungen und Rollenspielen ;) !</description></item><item><title>Mein erster Post</title><link>https://www.aufiblue.de/blog/raupen/</link><pubDate>Fri, 16 Oct 2020 20:04:57 +0200</pubDate><guid>https://www.aufiblue.de/blog/raupen/</guid><description/></item></channel></rss>